[I/A] Fate/Grand Order 台版【92】五大訴求，缺一不可！

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

風委會自動留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

第2張圖唔換新pu圖
效率差又做野
都係台豬既錯

破鞋

中

做咩 我又無話破鞋唔好
就節新屋嶺真係有女仔被輪過 我都唔會介意 我反而驚佢地介意我咁on9

仲有唔夠10分鐘各位海豹準備登陸

今次活動=辣殺

講得好！

邊次活動唔垃圾

打足6000萬既都係傻鳩黎！

下年情人節 有語音

有邊次活動唔辣殺

都on99 ............. 係我呀

極緊急，收到呢個星期六有件大事嘅消息

親子遊

結束了
都係留石比CBA同泳裝

天水圍

又中

唔中

天水圍多黃同幾乎勇武都出自個頭 你會好安全

LUN YEUNG抽到未?

佢寶五左，而家瘋狂j緊唔得閒

30抽爆死
頭十抽出三藏cls
依家換片夾多最後十抽同佢死過

求其啦 冰魂好似會抽劍式上寶5 到時輪住ntr佢咪得lo

結束了，留石ya

bo幾?

dllm
40抽爆死
ALLIN聖晶片最後10抽死過

1就算啦 純粹拎黎j

求其啦 有又點無又點 都證明唔到啲咩

中！

巴太太...我屌你老母咩...

伏 ！

你又歪呀

50抽咩都冇。。。。。。

Ching 收手啦
CBA呀

收左手啦

好耐冇試過抽上到頭
估唔到50抽4星都冇隻
呵呵呵

唔好話我迷信，
有償石係另一個pool

惡魔的細語

埋數隻手揸mouse都震下震下

今個活動完之前石不過3

哈 聖屎片儲左半年咁就冇哂囉
呵呵呵

課

睇黎你真係好想抽中

中得一張藤乃

台版活動不斷開
真係想休息下

又可以亂升技洩忿

一隻四星可以咁撚難抽，真係佩撚服

薯條王

不是人抽的

特登入game check下又比你曬死

對上黑騎呆又係戰到精盡人亡

屌你老母死廢老

我今日如果有戴口罩 你一定至少食我拳

尾行

我真係好嬲
但我又覺得應該對準政權 唔好中計民眾對民眾 但道氣又好撚難吞

其實我出左手係咪真係唔會割蓆
我最擔心就係出手打殘廢老 個食相唔好睇搞到和理非甚至外國割蓆 白廢左手足建立嘅所有

課吧...

我忍到流眼淚 我羞辱我都唔緊要 你羞辱其他手足 甚至女仔 我真係好驚我去郁手之前會自殺先

點算好

你都搵到老婆 原來唔係有姻緣 而係有原因

mata話左比你知有償石係唔同 pool

我d同事日日都鬧，
已經練成佛系，
連搭爹都慳返

都係咁難抽

結果係點你話左比大家知啦

就係呢隻垃圾驚四星都可以好撚難抽

一句講哂你中左

唔係咁易架楊師傅

好彩冇出白貞咋
唔係我部電話爆硬

老婆寶五是好事啊

LM

MATA係咪次次都扮話抽四星 之後中哂啲五星
之後再扮非

今次得四星係新角，梗係為左抽佢啦

想扮非洲人唔係咁易嘅

我都想自己係歐扮非，可惜我冇呢個能力

20抽，又甚麼都沒有

無聊得滯又手痕走左去玩抽卡模擬器
走去抽泳裝尼祿個pool，16單先寶一劍芙蘭

原來我又比薯條王欺騙感情

歐汁屈禾，咪信

其實好易抽姐
求鳩期都寶二啦屌

......

冇心 疏ly
不過真係易中

......
白生上吧...

白生真歐
禾非洲人唔敢駁

仲要串白生...唔敢想像會變成點了...

我連聖屎片都痾哂出黎
咩都冇呀
金圈睇下都冇呀

我有金圈圖 要？

有時候要成為王便需要反抗

屌仆街 撈亂咗白生同牙汁冚家鏟了

台服我冇白貞

你日服有

開game刷嘅5星就係白貞，
我都唔想架喎

開服歐到宜家
我日服得四隻五星 式姐寶二
其餘兩隻寶一

刷首抽有咩咁歐，
del左幾多次我都唔記得

我開服大姐起手

白貞個pat pat

沖田寶1升唔升好

好

一定升好

打code打到想死

抖下先lor
逼到自己咁辛苦好辛苦

@台主
睇漫畫放鬆吓

mola mola
我是垃圾

典解
唔好做傻事 我等你奶光寶十

BTW好似睇過

ntr

唔怕 我係連死嘅勇氣都冇嘅垃圾

拍拍肩膀
我在這裏

我久嫂宣布
我洗白白先

沒有藤乃的我快要死了
不過聽日又有一符
我諗一定會更加開心既姐
係咪呀，哈姆太郎

我會保佑你

剛剛任務送1符又爆死了

失敗了是理所當然
成功了便是男子漢
去吧撚樣 抱著失敗的決心迎接成功的到來

留石抽CBA真係笑死人，我就喺度跳落去都唔用一粒石去抽隻老太婆翻屋

All in複刻阿比

中間 d mission都有符架，
射左兩張落海啦

發覺呼符真是出奇蹟

又中....

感想啫...

11點送既3石又冇左....

相信挖礦理論！相信呼符！

唔抽卡睇人爆死94爽！

利申 中立黨

Seid ihr das Essen? Nein, wir sind die Jäger

Lass uns auf die Jagd gehen

留名

團圓在月夜那晚上

串鳩白生

一起反台豬吧

堅決反對台豬迫害非洲同胞

你又扮同鄉呀

我真非洲人，唔駛扮

晨早就有笑話

歐洲汁又恥笑我地非洲人

你都係我同鄉呀

四星都好難先抽到，咁都叫歐...

大家抽左絕版藤奶未

好難抽啊

好傷心

用住高難嗰隻先

應該活動完之前仲有幾符抽
石就唔用了

琴晚食錯野冇左張3星突滿禮

點解又係任務制活動

你抽到就算啦，
唔好再係人地傷口上灑鹽啦

U 太傷心了,都是課吧...

作為四星真是難抽喎...垃圾驚

法國歐汁開始學台豬咁屈禾

你問下大家有冇人認同你係非洲人先講啦

要留石比CBA

牙汁

禾真是喎，好多池都爆死/好多單先中

台豬 + 愛千力

幾時開台比大家睇下點非法

咁呢到好多巴絲夠唔係個個池都中啦，
大暴死又唔係你一個專利，
咁就想入籍非洲

啱 有時啲野講証據

謹以至誠，據實聲明及確認本人所作之證供均屬真實及為事實之全部，並無虛言。

唔識點開台，認真...

禾地非洲同胞就是人多...

屋企冇電腦啊...

話自己係非洲人戰績:
上個池bo2女帝，
今個池好難抽都抽到膆乃，

寶二女帝唔撚易...
藤乃難抽程度可比五星
禾付出左巧多

點解又爆QP

2個後有FA斬柱
你預到時爆幾都億QP啦

2個月

抽唔到先係非洲，
話之你抽到破產，
總之個結果你都係抽到

課金RECEIPTS呢

傷心事不要提了吧......

開始掩飾啦

總之抽到就算啦 .......... 歐洲人

依呀依！
請你出示8月28-9月11既課金證明

抽到破產都叫歐仲點傾落去？

睇返課左成6單...cls
決定響應罷課

又屈

6個email

你係課到變歐洲，
而我係抽到冇石就stop，
係非就非連改變嘅能力都冇，
唔好話傾直頭係跟唔到

就係數到有6個...

課到變窮撚就有

6單寶5.gun

cap圖啦

邊度寶五...？

你收埋左唔show出黎

薯條王每個pool課6劈

係要勾起我啲傷心事

點可能

我點知你係咪課618

梗係618啦

我正式宣布薯條王係亞洲課長

只是一個不甘心的非洲人

CBA個時可能會係佢另一個高峰

你只是一個不甘心的歐洲人

想學台豬五符中收工...

薯條王是一個想做歐洲人的亞洲人

炸雞王是一個想做非洲人的歐洲人

中立黨睇歐非大戰覺得好好笑

你bo5奶光咪又係上等歐洲人

你咪係分化我地非洲同胞嘅幕後黑手囉

課左100pack

哈哈哈

是但啦 你都係咁吹

上面睇唔到我拎證據出黎？

成班歐扮非
我就誠實嘅，呢排我真係好歐

你幾時有出現過抽唔到嘅情況呢

大把，之前個個ac課極都唔中
係今年開始歐

今年開始
即係歐左9個月。。。

群得歐洲人多自己都歐起來

gun...

why me still fly

可以過啲歐氣畀我嗎？

I know that feel...

牙汁pad用唔用黑saber？

幾時出cba

那有黑saber

佢再出先睇下夠唔夠料換

PAD我未升到黑saber

我有 你想點

啱啱回鍋得冰咒龍玩下

冰咒龍隊都算數一數二貴

日服係3周年嘅事，
跟進度嘅話應該點都要下年，
時間排序上應該係早過台服3周年，
會唔會拖到5月3周年先出就不得而知

我呢d懶人用水暗魔女同花梨就算

繼續留石
fit fit

一定會，日本set死左冇得改應該

我好耐冇玩

呢隻？

我玩豪鬼鏖魔角龍隊

55 而家個部機最好抽隻魔公女 咁樣會好好多

係呀

哪有石

有暗龍刀 點砌隊

而家個活動係2018年2月，
5個月之後係新年，
到時比個名佢出cba都可以嘅

用泡狐龍頂着先

我有豪鬼同黑龍，
哥瑪都少用

睇死垃圾台伏唔會爭取到

我就算有哥瑪或哈囉吉蒂 都無隊員

上次出而家抽到魔公女，
上次已經抽到狗女，喜女神同時女神，
今次可以完全skip真係爽

得暗龍刀得天下

係咪好似要有飛影?

無抽飛影個pool

我玩pad係完全體驗得物無所用

上次送嘅7量必中抽到第2隻木魔女，
哥瑪隊終於都有正常輸出

我有兩個ac完全理解，
A隊有B隊需要隊員，
B隊又有A隊需要隊員

B服提早左1個月開
令到CBA係泳3前出

pad真係冇玩過
同類型轉珠game都係未玩過
我見人轉到眼都花埋

台伏連最簡單嘅簡轉繁都做唔好，根本冇心搞啦

唔係人人都玩得掂，
我老婆就係例子，
成日都玩到好灰，
轉左玩白貓操作簡單好多，
佢反而玩得爽好多

同埋唔知點解
我對直版手機冇咩興趣
撚兩撚就del

9砌都贏

又串

我反而鐘意直版因為多數都係單手搞掂，
橫向好多時要雙手操作

佢條片真係好on9

好掛住揸住火埃嘅日子

我想有人掛木馬/泰王嘅黑saber

聽左咁多年
個埃字代表咩？

埃及神

光埃>>> ALL

鳩砌卡珠卡到喊

個陣抽極都冇，抽中個陣已經有咖哩

你要求嘅武裝我都有齊，
不過就係冇黑saber

咖哩又係咩

而家d 6/7星godfes隨時歪出黎

依隻有光同暗，啲人叫光咖哩同黑咖哩

迦梨 ...... 印度神好似係，
仲有分光同暗屬

依家狗都唔要

咁5條7用黎做射擊隊都ok嘅

FGO繁中台終於正式執柒，慶賀！！！

咖哩真係好好用
仲用緊

fgo台係唔講fgo

G持

真男人玩暗埃

果時入3色關先用

日服個邊我見係講mhw

隊長技需要4-5色先有火力，
當年咖哩真係必要嘅隊員，
冇佢接近唔使玩

我仲記得當年個插畫家風間雷太，
係咁係twitter出post買itune卡，
抽左唔知幾多萬yen都抽唔到

隻驚遊戲性0分 無乜好討論

ho ball

佢第一次FF合作果時
課幾好多pack都唔中yuna

之後新出火龍女
又課左,追唔到

都真係幾無奈，
自己畫嘅角色抽極都抽唔到，
到隻野沒落個時先抽到

隻game強度真係日日新

用晒自己份糧抽自己個女

龍女個陣真係好屈，當時有個新手首抽龍女打到黑龍

mhw真是好能好玩

二世事件簿睇到我
雖然唔係好明但係又好似幾合理咁

久嫂帶左久b出火未？

出火

一清體又見到薯條王寶2藤乃

你知唔知我個心好痛呀

我諗我個荷包痛啲...

荷包再痛下次出糧就會回復，
抽唔到個種痛係唔知幾多次PU先可以平復到

即刻課就解決到啦...

我點同你一樣呀
你課一劈同鏟中薯王一樣咁易

係嘅我就唔駛課咁多pack啦......

如果課左有保底都話值得呀，
必中4星係禮裝都on9嘅

講得好，根本要有保底制度屌佢老母

1年先送得600抽左右
望住個box就知咩係非洲人了

依家咪有盤子保底囉

呢隻野係玩打不死+儲珠過 唔係關關秒

I know that feel...
Btw, 你之前先將堆五星（包括白太）收埋左

邊有呀

歐汁當時已經揭穿左你

真利申轉開兩combo

幫佢出埋添 我成口都係小久久

你覺得牙久block左你未？

對唔住牙久
叫佢unblock禾 禾冇心架 我唔想佢block禾
禾唔可以冇咗佢

我純粹問下

我估佢就算唔block都唔會理我呢d賤女人
我傷心透了

瑠花(臭雞）

牙久唔會原諒你

wow(我老死)

Sorly 我錯了

久久俾次機會

你係咪唔記得同佢做雀仔按摩呀

今晚做
唔該汁仔

又變G post

勿打擾

忙過狗

一星期寫三個system一個server
想jump
下星期仲要test

CODE狗

打算幾時畢業？

下年年中

真

唔想抽活動池
費事中活動角 但又想要禮裝刷料

我下星期先year 1

聽講IT狗只要能夠同人正常對話就好好揾

冇禮裝都可以自回ko

得果雞碎咁多

事實係可以
每日用足288點體力姐

仲有咁耐原來...澳洲唔知要少幾多個處女了

暗龍刀係咪6粒10倍個隻

係

我有

差d咩寵

0隊員

喊出黎

我仲以為我眼花

眼花？

冇隊員

有乜問題 新AC

有冇Link?

下 十連雙5星係入呢個台嘅最低條件

珍
我5符bo5

原來台豬真身是火雲邪神

22歲美顏單親媽誘小六男童性交 精神科醫生：難以治療

好撚正 想試

如果單案雙方性別對調 留言就係兩個世界

為何世人對正太控同蘿蔔控嘅對待有咁大分別

有無案件係22歲型男單親爸誘小六女童性交

然後 有女仔會留言話「好撚正 想試」

定係千里意思係想試個小六男生⋯⋯

世界公平咩 點解同樣係變態 但評價就係兩極

其實咁對男仔心理好大陰影

屌 有冇諗過個男仔感受 堅嬲

先啱 用錯表情

估唔到第11集都仲係咁高潮

去續電話合約，佢送空氣清新機畀我

好呀

我都可以俾清新空氣你

笑咗，完全唔需要

你咁多肌肉 成部機兜頭扑落佢度啦

淨係送一部咁孤寒 無部匹半冷氣機都唔同佢續啦

我呢啲肌肉男通常好有禮貌

又曲線抽擊我

唔好踢爆佢偽毒阻人搵食啦醫生

有禮貌只係毒撚吧，真正的MK都是串串貢的

你成日都中中貢點計！

成個繁中台都知我好關心同伴

（笑）

Agger!

美服抵玩啲喎清

新人0/77

ching係呢到做歐洲人係好艱辛

btw added

聖龍汁

正

要有卡先玩到

手機版仲唔夠仲要玩埋街機，
真係賭身家都唔掂

冇$

啱夾公仔 拎左大史箂姆

咩link

不了

整gif link

情人節劇情有排睇

典解

自hi 作品

Cute cute ar

我以為今集最後個度會留到下集再繼續

咁就真係趕到12集完

鴨脷洲邨天降腐液 至少7男女傷

屌你老母 垃圾廢中廢老

垃圾唱歌都唔比 個仔一定娶左大陸閪女人

廢老幾時死

聽講好似已經搵到住邊

歐洲人
估2字

冰魂
難度太低了吧？

Mata (媽他) ....... 都係兩個字呀

骨汁

1 word only

歐汁

L樣

全部歐撚都可以用兩個字黎叫，除左不作死絲

改還改，
唔好屈第二個音

你都係歐撚

有孔梅，閃閃，小莫，船長，艷后，奶光同北齋 ......
其實佢有幾非呢?

佢應該抽左好多pack...好似係

人設黎
好似薯條王就扮窮又非既亞洲課長

又一個歐洲撚屌出現

用愛令自己變成歐撚
多麼勵志嘅故事！

哦，佢課好多pack有就真非，我課好多pack有就歐扮非,哈

真窮喎......=.=

你成幾隻寶五 點同佢比

所以我都唔覺不作係非

歪架嘛大佬，我控制架？
想抽爺爺、小刑同女帝嗰時佢歪Jack子畀我我有咩辦法？

咁你起碼有歪 佢連五星都冇
利申中立黨

我feel到佢就黎試上黎斬人

歪5星出黎都夠歐啦，
點都好過歪d 4星保底禮裝啦

孔梅金閃呢啲原來係四星，睇黎我玩緊第二隻驚

你係咪比佢del fd

歪左一大堆禮裝後難得金卡又啱職階結果係歪，之後又要抽一大堆禮裝根本稱唔上歐，叫畀隻驚玩多啲=.=

i know dat feel bro

咁呢啲你都有啦 呢幾隻最多咪打和
但係你大多佢一隻寶五船長+寶五傑克喎

Yes 我繁中台邊緣人

台豬真係好撚串
風水輪流轉
睇你串得幾耐

提提大家
空境冇術職打
最簡單係去打2場錢門

佢課數量有冇我多先？冇我咁多嘅點分佢係真非我就歐扮非呀？

U串嘴撚屌MK

DEL鳩佢啦係我就唔忍啦

咁我唔知 除非你計到你自己平均幾多抽一隻五星+佢又計到
咁就最公平

我好似講咩都比人話串 係咪痴線

唔知又個個屌我歐扮非，又話我串嘴，明明我唔曬卡又爆死先會講幾單唔中，哈

Del左了

路遙知MA力
日久見人心

咁你明明係有好多隻5星，
做咩學人扮非洲人

平均都三四單先一隻都叫歐 =.=

可惜個個都以為你真係炸薯條呢
炸薯條邊課到咁多單

炸雞靠MA力
課金勝人生

之前咪話過我有兼職做埋裝修...

以後邊個串薯條王就係同禾過唔去

原來係判頭

姐係月入100k up

兼職泥水/油漆工啊=.=

1837 let’s party

今晚係咪煙火大會?

去朋友屋企開party

依家好似批當水泥最好揾？

-.-

兼職嘅差得幾多...

Here we go! Let’s Party!

利澤樓

真歐係曬都廢事曬

MATA咪就係一向拒絕曬卡嘅真歐

我叫真歐咁啲support list全五星寶五嘅叫咩？

收工

大家中秋節快樂

點跟...

朋友遊戲終於入局，希望作者咪撚再爛尾完

?

漫畫

愛情漫？

睇過電影

不要跟漫畫比

鬥智漫

澤良宜究竟係乜人

只記得短頭髮條女好大波同兩個男人嘴

而家洗白緊佢同佢老豆

可以由洗腦和尚開始睇

等睇大波妹黑化
條友寫到啲女越清純就愈係雞

仲諗住有得開party

冇得早走 辣殺老細

早走3個字算唔算早走

我又係呀屌

成身濕撚曬 岩岩先食飯 仲有下一個地方去做

冇人性的班仆街老細

3個字豪比狗好過

仆街 我打電話返去請病假算

Dklm 我原本係赤柱去香港仔 而家佢打黎改去西環 cls

中秋!
初戀之夜

今晚睇無顏之月

經典作品

咁開心!

咁不如唔好比，
而家仲顯得個老細pk

Both

唔比已經屌，
比得咁縮骨屌得大力d

好過無 我而家情況今晚直頭會遲收

大家中秋節快樂，終於埋完上月條數會得閑少少

快D返黎
我地比台豬又串又恥笑
就黎頂唔順啦

佢寶五奶光點夠佢鬥

要搵不作死先搞得掂佢

不作死咪係你個替身使者囉

我想收工呀

仆你個街 我發現我年年中秋冬至都要ot

我超鍾意返工

哇 提早半個鐘走得
巧好心

公平咩 其他區啲師傅可以收4點

特登出新隊長夾冰咒龍 你玩哂啦9ho

有得準時收工啊 多謝老細 佛心公司

佛心公司

仆你個街，條鬼妹個波好撚活潑

得你無姐

10

屌我抽呢隻用冰咒！

一齊直播抽lo

You big me I big you

支持

冇石

有冇人做到603號房100%追加敵人下6T搞得掂

我仲係403咋點跟

直上屋頂

????

我記得舊版要打完咁多層先可以打屋頂

我都係咁，
用尼托寶具即死就過左

乜原來係唔正常我用電腦兩儀令咒即死哂

每拎一符都係一個絕望

翻工太得閒
不自覺地無限食果

嬲到停左手

禾都停左

停手冇再抽

你中哂停手

都係停手啫...
而且我課左兩單喎

泥水1日都唔止啦

就攰死

+u

肚痛
too weak

練完波繼續打code

Dup爛個keyboard

?????

兩儀式卡面真係好靚

要是現在放棄
就再也抽不到了!

課未呀？

藤乃最強四星 又加防又是紅放 仲可以回血又是全體寶具 寶具又重現條橋 親女兒

ALLIN也是沒有

全體寶貝......

都未課叫咩all in?

冇課ALLIN=有課碌爆信用卡
Right?

差幾百皮

冇課既極限=ALLIN
課長既極限=信用卡既Limit
都係極限黎點差百皮呀

上次查到千里張卡credit成廿萬

哇屌
我張卡LIMIT得15k

唔怪得上次出黎佢話好多年冇用過cash

都夠十五單
15*167 =2505
2505/3 =835
你有835抽

唔是咩？

可能我抽到假藤乃

花式曬卡
又中 .gun

仲唔俾我chok倒你地

我咪講左日服有所以skip law

日服有太多五星 所以唔升四星

都係嗰句 我四年得四隻五星
連四星都得一隻大姐

我冇5星單體弓
用親都係伊莉亞送個隻

我都係用小黑同二姐

小黑真係好勁

上次同犴周一齊抽到個隻馬嘶，
以為可以一戰，
點知同小黑差好遠

禾將小黑升到90當五星用了

小黑個黑暗惡墜極臭屁屁

金閃
全體當單體用

食完女喇？

正式執笠

想上黎9up都冇乜時間 屌奶星

未撚凸滿就咪放出黎害人啦

終於都完成啦

.gun

台主呢個學期會專心食囡，再冇時間管理繁中台

唉屌 食條撚咩 打飛機都冇時間...

你除褲咋嘛，啲女自動波嘅...

.gun
磨姑親生仔
又一巨頭

唔使retake係首要任務

日日蒲
唔肥都偷笑

台豬咩風浪未見過！？

人呀
是要經過爆死才會成長
先知道課金是不會快樂的

課完可能十抽中呢，咁咪快樂囉

課個刻已經輸左
等同街機入coin繼命
是恥辱

串到

pad年代受過呢樣教訓

歐非大戰正式啓動

久嫂（超非）正式向嗰啲乜撚太空法佬同歐洲人宣戰

今次活動自然回體打得哂？

Yes 好easy 當然每場要打7-8T

藤乃不見了

Y

下？

各位早抖

ED:星が降るユメ 藍井エイル

Ⅱ世 音楽劇

高難有咩推介

金閃閃

寶五莉莉絲

大家好 我係娃娃

三又係三令咒收工，
不過第三條條血有紅卡debuff麻煩d
淨返刷料慢慢推進

打咁多點跟
我仲係起603

你崇尚自然回體，
我就爆果打，
進度當然唔同啦

太快打完咪又係要走去打FQ

打完就玩其他game

到依家都未打過活動

又係ON9一星期開始

巴打你熟d EV姐
今次唔食果了

What is FQ

free quest

唔係一定要刷FQ咩，個d 200隻系列, 打左幾日終於刷哂

指主線FQ

果d一關都冇打過
淨係打ev同主線都已經覺得擺太多時間落隻game度

即係你唔會用盡每一點體力

太怠惰了

發現打得好hea

音樂巧巧聽
時空貓又開始爆死之旅

ida2 上半都未打

最近頹廢中

ida2好短

冇禮裝刷完水樽，
又冇禮裝刷黑貓，
都係消晒條體就算

玩左成年先絆十到

千里又。。。

show off at anytime

咁耐之前抽都計...

第一隻五星絆十開心些牙下姐。。。

呢排好忙吧

過埋今日就復活！

得閒幫手做文宣吧

咪係台主只係想俾啲鼓勵大家同bo5奶光嗰陣一樣

我們是同伴吧

一直都有 但唔知點樣先比較有效率

去淘寶請水軍

千里個discord做咩綠色

share絆十姐，應該讚下佢咁叻仔先啱

係愛呀

Errrr 不好說

當年千里開台就好似洪荒小說咁
開天闢地 拎曬功德
依家仲有bo5奶光鎮壓氣運
只要一日唔死台 佢一日都係咁歐咁串

千里就好似張無忌，最好打又多囡

我覺得係韋小寶

係就好 一掌打死mata同冰魂

但係冇咁多女

冰魂=太上老君一氣化三清
分別係不作死，搞掂，(暴食)

用乾坤大挪移將佢地d資產轉移

我會拎出黎派

@ANDY
仆你個街你個DC SHOW你玩緊PORNHUB係咩事

玩jer仔 唔係玩呀

之前係玩男人

ANDY E

冇得比人玩，只可以自己玩自己

你從來唔食果

淨係無限池食
少部分活動FQ抵刷都會食少少

真男人 做事光明磊落 打飛機咪直接同你講我打緊飛機囉 怕咩呀

啲毒撚私私縮縮匿埋一邊打先樣衰

以後叫你ev達人

冇錯啦喵

渣ga 我長草期打QP都碎石啦

石=1/3希望
碎石=絕望

On9 碎石打素材升3星有用過攬住隻5星打飛機

所以長期玩pornhub

請問閣下有幾多隻3星666以上

無 四星以下角色我唔會用

所以我幾時都咁佩服E生
冰魂千里之流只能夠池中無魚蝦自大

E生bo5先叫抽到，
所以大家都知佢用親都唔會係低階野

貼圖就躝返入去格劍區啦

學千里話：都棄左game啦 講經咩

醫生有神父嘅霸氣

寶五先叫抽到，點跟？

無玩啦 講經咩

差E件就全10了

根據伊生所講 我啱先係歌舞技丁光明正大打飛機 俾人拉咗宜家等保釋

證明你未夠坦蕩蕩 仲係好似膽小鬼一樣私私縮縮

只要你自信到令到人地覺得係佢地自身有問題 咁就無人會拉你返去

今次唔食果會唔會換得晒商店所有野

換得哂

好 我隔離有個叫西野司嘅女警
我宜家迫佢光明正大幫我打飛機

希望有分

話說好耐冇見伊生

幫吹頭中

又一個台豬級撚屌

只要課長先有課長FD

我唔識佢喎

就係唔識先係互相吸引

你地個個都加左我fd又乜意思

台主

大爆射

掛住伊生

隻野幾膠下喎

對波好膠 COM住會好啲

買泳衣好過啦

用E生隻伊莉雅打702好爽呀

無禮裝都用

用絆禮好勁

早晨 登入J下伊生先

Alola 真是一個淫亂的地方

又迫害

新個隻pkmon對戰？

我post個張圖係日月gameplay黎

早 過埋今日就復活

尋日又通到1點，忙到想針

忙what

Debugs

我tg pm左你
Please check

Ok

考埋試了 今晚終於可以開mh

又要retake了

好仆街

我提早叫佢準備咋

台豬retake唔駛你教

屌哂你地老母

大家關心台豬你啫

打mh?

夜晚先啦，炸緊雞...

都未整新武器同新裝...

緊係夜晚啦 我都未放學

炸雞點跟
點睇jolibee?

幾鍾意佢個雞柳條...

咁即係會喺學校食住女先啦

下 我去jollibee都係入去食印印 未試過叫過野食

臭嘅

台豬連印印都食過，點跟...

靚嘅印/賓真係冇乜

佢地啲化妝邏輯好kai，化到好濃=靚

唔食都知臭啦

臭你又奶？

但通常混血出黎都好正

伊生like混血=mix=唔同國籍撈埋=喬寶寶
結論：伊生鍾意喬寶寶

太太唔會請d靚少少都係一個因素

真癲

台主又挽mh

我只會鍾意唯一一位德日混血嘅女仔

邊個

咁都唔明 你退部啦

退部啦屌

點兔啊痲屌 又紙片人

冇可能架

你繼續奶光啦

咩點兔

你成日send d動態圖吾係點兔乜
我冇乜睇卡通 唔清楚

條友真係唔識架喎

佢係kick kick地 體諒吧。。。

jolibee D雞好多汁

5 sick 用英文落order

唔係中文都得咩

乜刀5sick 典樣同佢挽牙⋯⋯

九龍混新界？

下 我上次去要thisthisthis

On9 坐巴士多過兩個站已經係異地戀啦

啱呀，正常一野就load到啦

搞錯 我係正常可愛人
要毒撚解釋先會明

完全明白

我同比利果然係不串燒兄弟

我無野好講

連登果然係大家庭
台主就好似我爸爸 不作死=媽媽
比利=弟弟 伊生=伊生
卡西姆=？

安全套=doM doM

廢久=狗

牙久=老公

久嫂=畀狗⋯⋯

撚樣=我
因為LUN-YEUNG
牙汁=mr juicy
因為果汁先生

仲未開始打活動

話說快刀斬亂麻去咗邊

法國禾真係可以話係呢度最正常嗰個黎

你都係返去炸雞啦

得喇 威喇 全世界唔正常得你正常嘛

醫生講得好撚中

好人好者走入去一班得癲佬嘅地方

點解冇新人加入我地

因為你地班仆街成日撚新人

睇你地又真係幾 juicy

我冇喎...

Miss juicyyyyy?!?!?!
Hi I am juice juice
Who r u?
I am JUICYYYYYY

繁中台=Arkham Asylum
禾=Batman

問下自己啦=.=

U hate juicy?
Mummy! Someone hate juicy

我好撚友善喎已經 係你地成日發癲

呢次係我以牙還牙 好合理

蝙蝠俠自己咪一樣有精神病

正式宣布蝙蝠俠有蝙蝠病
Btw mata想作反

吓 我好照顧新手成日答問題喎

。。。

不嬲反台豬喎

咁就支持

Billy billy we r billy brother

呢到有好多愛千力 ....................... 好似係

反千里就會抽到5星架咩

對準政權去推翻營運好過啦

一乳中的

自己含撚就要人地陪你一齊含撚

但又唔對正邊個搞到你要含撚

中撚曬計

我新人有無人物勢力關係圖解，要拜見大佬先

我=神犬乸

無 呢度你求其搵個山頭霸住就可以成為王

係咪要加名落google sheet

求其啦 無人會去睇

有歐洲金字塔

冰魂
千里 千里Dad
牙汁 由紀 人渣
九龍 薯條王 Nokia IT9

我要挑戰冰魂

要幫台豬含

巧彩矛禾

得你挑戰到佢

千里dad雖然冇上水
但佢keep住中

係咪大家都日台雙修我得台

我都係得台服

有無人已經打完呢次event
我仲差羈絆lv3-5想死

慢慢黎 唔洗急 大把時間

依度好多25歐撚
希望3個月後仲見到你

千里=春田
牙久=牧
Mata=黑澤

諗住快手打完解埋主線，我主線去到第六章ja之前d活動keep住出，都無時間解主線

爆果

有爆差羈絆，好彩可以帶埋隻兩儀去主線解

之後就係1200萬DL長草
應該唔會同白情一齊出呱
屌冇石抽殺生院
射撚哂比藤乃都唔中

睇錯唔係白情
係saberwar

我都唔中藤乃反而中左兩儀寶2

又一個歐撚

想抽X傻...

我想X傻

no la, 課長ja

咩係X傻

.gun...

強姦X傻
X=扑
X又可以=X傻

X傻係saber亞種

明哂

而家好似都有得抽X傻alter

你好 我叫蛙蛙or久嫂
可以叫我花姐 係呢度唯一清泉
其他人全部cls 有病
有乜吾明可以問我

可以抽
黑化勁成倍

薯條王改做炸雞俠

法國禾中文差左，逐隻字睇得明，但擺埋一齊就睇唔明...

唔係叫BX咩?

BTW 所有石同符都係抽唔到

有乜咁難
應該易過#語

禾只是個非洲小薯，不要玷污了歐洲人之名

都話佢kick kick地

冇嘗試過理解#語

咪又係因為有師匠先勁左好L多

利申: 日服有呀

我唔拆穿你不舉已經好好 仲耍屁我

你點知架?

你背住久B偷食千里?

即係要有師匠先勁？我係咁google先知你地講乜

疏ly
久b千里一次又一次迫我幫佢發生關係
我又唔想破壞你兩者關係 所以我先隱暪 我愛你架久b

隻game只有4大sup就可以打横行

有埋白貞就更好

等真名看破改做100%再講

基本上綠卡隊好多都因為有師匠而拉高一線，
伯爵+雙師匠都接近橫掃，
最新藍卡隊有小文西不過要嘅隊員都有d麻煩

寶四夠用啦，最重要係寶具啫

例如？

嫁王 C狐

哦...

又迫害
我日服四年得四隻五星

仲有呢隻

「哦...」代表知道咁解

就係C狐、豆爸、嫁王同孔明

有突滿寶石翁唔要嫁王同孔明都得，
可以轉雙C狐

哦=知道=唔想繼續話題=覺得我煩=敷衍=收我皮=哦=話題終結我==ok?

Mata想搞你老婆 即係我
@it9

有突滿寶石=周回矛難度

次次都要f5好多次先有310嫁王出現

唔撚易

Batman out

U hate juicy and kill Batman?
Fk bababababababu

你叫廢久on我ac咪得

我講日服，
台服我都有嫁王

個post大癲 冇新人係正常...

禾係伸人

好多"新人"一黎就成手靚牌

邊似我依d開服非洲人

玩左2個月, 都仲算新人掛一開波買石頭號

我係正常新人人

1001

完

我專錫新人

究竟邊個會中1001

親切的台豬溫馨提示

Agger

出現了

成日針me